出道至今「零收入」、只想好好吃一頓飯...MOMOLAND成員揭團體現狀令人鼻酸...

在最新一期的綜藝《美秋里 8-1000》中，MOMOLAND成員妍雨為該集節目嘉賓，由於節目內容要用推理尋找韓幣1000萬元，當主持人劉在錫問妍雨「成功獲得1000萬元的話想做什麼？」時，妍雨的回答說出了MOMOLAND的收入現狀...

面對提問，妍雨首先回答「（出道後）至今為止沒有收入，所以如果找到一千萬元的話，會是我第一筆收入」，不僅讓劉在錫感到驚訝，也讓在場出演者心疼喊著「我不找了」，想讓妍雨能拿得收入

一旁接著問「啊～還沒算清嗎？」，妍雨則表示現在還是負債累累的情況「每天都在負債」...

之後妍雨也說吃飯時常要看眼色，因為有「餐費限制」七千韓元（約港幣50元），幸好現在有漲到一萬韓元（約港幣70元）。不然在物價昂貴的韓國，七千元其實沒辦法買什麼東西吃...

加上已經半年沒吃牛肉，妍雨希望如果拿到了第一筆收入，「想要充實的、好好的吃一頓飯」，劉在錫聽完也感嘆妍雨以這麼明朗的語氣說出這樣簡單的心願更讓人感到心疼啊...

雖然韓團在出道後必須先還清練習生時期公司所出的費用是每家公司都有的模式，但還是很驚訝以歌曲《BBoom BBoom》開啟國內外知名度並獲得好成績的MOMOLAND至今還沒還清與公司的負債

LOEN Entertainment所屬的MOMOLAND在去年也打破了「非韓國三大經紀公司」女團2支MV破億的紀錄，成績相當亮眼～希望成員們能在不久後獲得活動收入呀

原來mml都幾能慘下..

有冇咁能慘阿

D錢拎曬黎買榜買view數 差唔多啦

隊隊都係咁架啦
不過我可以請妍雨食嘢

免費雞

所以點解會愛佢地

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

嚟香港囉，保證餐餐食到牛肉

我有俾家用妍雨

爛啦

我都有俾

又關你事牙

55 我心疼妍雨

美秋里 8-1000好唔好睇㗎?

傻鳩作歌比mml未

Momoland都零收入
咁其他女團食風

你就傻鳩

但作緊

比老闆屌下咪得

Ikon無養佢地咩

MOMOLAND最後一次CB你先黎作歌

改名狗

出歌未呀
MML唱左成年都仲唱緊個2首

未出道先收訓練費？ 乜韓國咁大個market都要做呢樣野

做練習生請導師唔洗錢咩

韓國不嬲都係咁 aoa都係咁啦

賺到都唔夠分 除咁多份

幾輕鬆幾好笑，睇佢地互動好易笑得出

紅得一首就收左檔

9dan嗰首呢

屌你老味打撚左成兩個月歌

吉野家牛肉飯?

已經完成

懷疑佢地賤價接show 其實紅一轉真係夠還錢都未定 可能又係訓練費計息

出緊啦

## MOMOLAND❤最少玩多幾年啦

邊個

等我仲成日笑佢含到咁狼死

爛嗎on9

好似有次攰到累低 跑咁密SHOW都冇收入

Momo challenge

零收入妍雨對脾都咁好肉地

D脂肪落哂去

連登仔真係有才 咁都有笑到既cm

食禾啲精？

過來香港我唔介意每個月20k包養妍雨

檢討下自己啦

其實應該捧nancy 妍雨 好過啦 好似aoa咁 雪炫夠養一隊 而家好多都係1個撐起全家

其實佢地YOUTUBE買VIEW冇SOURECE
隻歌係幾紅 VIEWS數應該真
佢地買個樣叫回購

JooE 先係最紅哦

一閃一閃小星星 個啲level ?

咁再霉嘅團全部食晒屎啦
搞手只求打個和

原來妍雨咁人盡可夫

仲有nancy個靚屎忽

哭左

一樣

想包成隊做性奴 how much?

佢去日本有機會 渡邊直美減肥版

點解會咁
咁紅都冇錢

妍雨都哭緊 因為佢知道今晚又要做雞還債

爛啦 屌你老母

我請妍雨同nancy食和牛

我請牙軒食❤️❤️

叫Nancy做雞俾我屌下囉，佢都算可以一戰嘅

呢隊冇左boom boom 同至撚樣衰果件肥閪之外仲有咩剩

要檢討下點解會吸收左呢啲垃圾fans

Ikon免費喎

岩牙 啲女未到99碎都米比飽飯佢食

妍雨比利特屌過

我唔介意領養一個

自從有人踢爆咗running man嘅劇情係做假之後我就唔會再信了

RM 假咗好多年

雨bb

我成日比wendy食埋我果份

比絲姬wendy.jpg

不撚嬲都係假㗎啦
唔通李光洙次次都咁黑仔咩

只要唔係T.....
紅既話都係買榜 都係造假

唔預定啲劇本點拍呀...ON9,就算預定你都要做到拍出個味出嚟都唔簡單啦..你估真係求其揾個國民MC就拍得掂咁多個人咩...咁撚個人咁撚多個鏡頭...點拍出嚟點樣剪...你試吓揾個機會同十幾個人試吓玩RM咁捉...我話你知...一係好似有個能力者咁,搞到好快收工...一係玩到亂晒坑...成半夜都未完成個流程...
如果咁撚容易香港一早抄左啦...洗等大陸買嚟拍咩...

好波

Ching sick ball

人氣女團Momoland成員妍雨（21歲）為維持好身材，一天只吃1顆蛋和1杯牛奶!

度過練習生時期，肉肉的我為了甩肉，1天只吃1顆蛋和1杯牛奶。

支持印度佬

睇上年年尾張相又唔似無啖好食喎

跟足劇本邊個捉邊個，好波

咁你都要有個大方向咖...你如果話成集都自由發揮,根本拍出嚟係唔會好笑囉..

見到上面啲留言真係笑撚死 2019年仲講緊回購 人哋新聞都澄清埋同道歉仲窮追猛打

韓國文化體育觀光部 就呢一單案件進行兩次調查
調查結果顯示8千多隻碟唔係由所屬公司既私有財產回購

6 月25號 미화당레코드 正式就調查結果 向Momoland 發道歉文

點樣做假？幾時講㗎？

唔係話唔信你
但係你畀嗰兩篇新聞入面講嘅係
錯誤地將多次購買紀錄計埋做一次喎
冇你所講嘅唔係所屬公司私有財產

個帳戶號碼比人拆穿係空號
你又唔講

其實直接講咗冇通過批量購買操縱專輯銷售 都唔知啲人拗嚟做乜

巴打有冇Source 我真係唔知

好過冇啦

我妍b

唔得
因為我養緊

你養番你個yeji啦屌